@unpublished{luneau_les_2019,
 abstract = {Formation organisée par Anne Dozière et Laure Turcati},
 author = {Luneau, Aymeric},
 date = {2019-02-21},
 eventtitle = {Module de Formation Aux Sciences Participatives 2019},
 title = {Les Sciences Participatives Entre Extension et Ouverture Du Domaine Des Sciences},
 venue = {MNHN, Paris}
}

